玩交友app撞到親啊哥

傾咗幾日交換咗電話 點知原來係啊哥嚟。。。
啊哥仲威脅我話如果唔想我男朋友知我玩交友app就要聽晒佢話

seed?

人地

叫你阿哥幫你出火算

你個名

有無下文？

又話你阿哥係gay

撞到人有冇道歉先

互含啦屌

咩係seed？

我玩tinder

收嘴啦

威脅返佢 如果唔想佢男朋友知佢玩交友app就要聽晒我話

我玩交友apps真係想識朋友！

你個名好恐怖

佢gay唔gay無關係

幾cls先唸到呢d野

ha...haa....

佢未吩咐點算

女仔嚟

唔喎

佢單身

好期待

我一生都幾傳奇

點解你會咁

我點

咁

哥哥哥哥

Me

死臭雞翻生

留名下文 有就quote 我

ok😚

咁我自己返黎睇

你被禁止入嚟

我彈出彈入xd

咁肥真係彈到？

有肉地 啪啪聲

轉左工^^

肥豬員隻c+g？^_>^

你好嘔心 消失唔該

=.= 我都未嫌你啲哥哥post

兩個都係GAY佬

我啊哥真係好靚仔

我係絲打！！！講多十次都係！！！

咁靚仔貼上嚟俾大家欣賞下

唔想俾啲痴線絲打睇蝕

有無講對唔住

咁私底下俾我睇下

米撚無肉me

咪搞笑住好無？

想用佢相識女？

有無睇佢ig

矛four勞

係人都知我gay

佢public

Hello無圖

有關係？

吾記duck

互射就冇事

想要咩圖delete咗app了

同男朋友分手 換過個 唔洗煩

走人地

無關係

扮上菜

都話我係絲

咁咪即刻del account 驚咩

咩啊 啊哥有我痛腳喺手 cap咗我畀電話佢嗰段convo

咁冇嘢

我幼稚園已經睇過依張gif

=.= 佢唱歌比me聽

佢知你係男人都唱？-.-

你癲夠未？

躝

你唔好一嚟就咁啦 講多兩句先

呢個係佢正常發揮

你有無咁鍾意我啊？

點啊！

-10/10

躝啦屌！

你現實係咪做老師？

hi 我返嚟啦

去唔去donki行下

去囉

但我又唔想去

睇完當行咗

咪放毒link

呢條ok?

有毒個毒

女人真係麻煩！

我係女仔

you?

😂👌🏻

肥xxxxd

我屌硬你老母

明嘅 真實係難接受啲架啦

Hi 仔仔

証明親生
垃圾玩垃圾野

唔明你咩意思

你都係我親戚 睇tvb咁仲要申請delete post咁垃圾

睇完心諗咁似係431嘅po嘅 啊屌原來真係

暗戀我暗到名都改埋-.-

正正經經做個李嘉誠啦

dna蕩失路

依個好笑

#374184

咪諗住抄我

又潮文dllm

-,-邊忽潮文？

ig 投稿嗰啲濕鳩故事

無睇依啲嘢 唔好以己度人

四姐

你條女(仔)喺上一頁

所以？